女人要有乜專長先吸引?

除咗大波同靚女唔比講
既然另外一個膠post可以咁樣開
歡迎發揮

大波同靚都係專長？

多水同埋陀地

通常房門有咁寫都會收貴啲

叫

鐘意做運動
識彈琴

咩叫陀地？？

李元玲

吹簫會唔會加分？

咩叫謝振中張綠卡？

愛是含忍的

含到雪雪聲

活潑開朗搞笑
同佢一齊成個磁場都會開心

嘩 你係香港開呢d條件？

性感

識un

後入自動波

太車恥？

識煮飯

識音樂 鋼琴個啲會加分

對波要30cm長

波 30 cm

唱歌好聽都好正

要識字